---
number: "68"
title: "Predicciones para 2023… ¿nos irá tan bien como con las de 2022?"
date: "2023-01-15"
time: "6004"
path: "/episodes/predicciones-2023"
season: 2
audio: "https://dts.podtrac.com/redirect.mp3/randomtechtalks.s3.us-west-1.amazonaws.com/Podcast68.mp3"
featuredImage: "images/portada.jpg"
backgroundImage: "images/portada.jpg"
status: "live"
episodeType: "episode"
description: "El año pasado hicimos una serie de predicciones sobre dónde estaría la tecnología a inicios del año siguiente. En este programa revisamos qué tal nos fue (no te vamos a dar spoilers, tienes que escuchar el episodio) y hacemos las predicciones para este 2023 que, no nos lo vas a creer, están más difíciles. Para saber la explicación de por qué están más complicadas, no dejes de ver/escuchar este episodio"
---
El año pasado hicimos una serie de predicciones sobre dónde estaría la tecnología a 
inicios del año siguiente. En este programa revisamos qué tal nos fue (no te vamos 
a dar spoilers, tienes que escuchar el episodio) y hacemos las predicciones para este 
2023 que, no nos lo vas a creer, están más difíciles. Para saber la explicación de por qué 
están más complicadas, no dejes de ver/escuchar este episodio.

### Link


[Puedes ver este episodio en YouTube](https://youtu.be/1EViK_6iVE4)


### Invitación

Te invitamos a escuchar este episodio y participar en nuestras redes sociales, sobre todo en 
la página de Facebook que está en <a href='https://www.facebook.com/randomTechTalks'>en este link</a>.


Este y todos los demás episodios de Random Tech Talks pueden escucharse en <a href='https://rtt.show'>rtt.show</a>,
y en todas las plataformas de podcast (si encuentras una en la que no estamos, avísanos!).


Si te gustó este episodio no dejes de suscribirte y recomendarnos con amigos y enemigos, y sobre todo
con todos los que creas se beneficiarían de saber un poco más de tecnología platicada desde un nivel
más terrenal.
